香港終於進入左恐怖時代,人心惶惶,鎖埋門都驚比人爆門入屋

見到警犬就好似以前見到日本皇軍咁擔驚受怕
日本皇軍都起碼仲有本軍法
而家香港警犬視警例如無物
見到後生仔而不得就地槍決
岩呀,快D迫死晒D後生仔
香港

你個名真係無改錯

您的¥0.1将在半年后存入您的账户